有冇ching下個禮拜五生日一齊去海狗公園

成十年冇去想去下
有冇23號生日ge巴絲可以陪我 唔想自己去咁毒

巴定絲？

巴